點解女警可以152cm, 男就要163?係咪歧視

可唔可以學長毛告佢男女準則不一

利申159cm

認真 有無見過163嘅警察？

如果女警人工低D我覺得先可以justify

大撚把

我都想考

男女警入職體能考試都應該劃一唔分男女，咁先係男女平等

48 歲考警察

已報警，歧視

樓主矮過163

你咪報囉，我叫鬼婆延長你破產令

跟本好多野要司核

唔好

我條女都過163啦 樓主你冇咩？

識唔識字

159

阿Sir請人唔洗你教！

咁佢係歧視男人定女人？
有冇巴打明我講咩